[求Sticker] 有無人有Sho-Chan doll既Animation sticker

如題
有無人有Sho-Chan doll既Animation sticker？
想係Telegram用
呢隻野真係好乸死可愛 好中意啊！

搵左好多次都係得line有
同求 telegram

SC3

SC 混雜

A-1

A-2

A -Summer

A -Silence

SC4廣東話

StayHome

有冇WhatsApp sticker

我都想要😂

求wtsapp sticker

好想要whatsapp gif sticker

求whatsapp sticker